跪低啦黑警！！仲唔認錯

班仆街真係覺得自己1 D錯都無

打飛機打到出晒血

垃圾黑警

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰